老母好煩

好吵 屋企已經唔大

都唔係新鮮事

鵝黎我鵝去